關之琳真的老了！0修圖驚人臉蛋曝光 暴露殘酷真相

「香江第一美人」關之琳出道逾30年，因保養得宜，看不出已57歲，至今仍是不少網友心中的女神，不過她的閨蜜汪詩詩近日提前為她慶生，一張照片卻打回原形，完全暴露出她的真實年齡。

汪詩詩po出替關之琳慶生照片，並寫下「Happy birthday to 姐姐，內外都美麗」，不過細看汪詩詩口中的大美人關之琳，照片中不僅臉蛋臃腫，眼角和下巴更出現驚人皺紋，昔日電眼顯得無神，笑起來也略顯僵硬，讓不少網友表示「美人老啦」、「曾經貌美驚為天人，現在被歲月打磨得美貌盡失！歲月不饒人」，感歎又是一個時代的過去。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

golf

此post 已完

佢同王祖賢都膠晒…
可能後生太靚接受唔到自己老